IOSR
=
Zastosowanie bazy grafowej NoSQL do opisu stanu infrastruktury zwirtualizowanej wraz z uruchomionymi aplikacjami uwzględniając relacje (węzeł fizyczny/hypervisor -> VM-ka -> uruchomiony middleware -> aplikacje). 

![Build status](vm.alelech.pl:8111/app/rest/builds/buildType:vmonitor_Def/statusIcon "Build status")